比警犬捉左如何自救

記住乜都唔好認 盡量少講野 講多錯多 睇清楚警犬比咩你先好簽 千其唔好比佢氹到簽 如果要落口供ge一定要攞copy 佢唔比ge 賴死唔走 最後最緊要搵律師

大家加油 今日唔出 唔使旨意再有機會出
希望幫到大家
大家可以喺下面補充更多

食放題須知，全部資料，一世受用
[url]
[/url]

push

警犬死全家